孔乙己 之恆大升格

恆大仔一到店，所有便利店員便都看着他笑，有的叫道，「含大仔，你臉上又添上新的梅毒瘤了！」他不回答，對櫃裏說，「要盒幼卡碧，要一盒杜蕾斯。」便排出中銀恆大信用卡。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷拍人家裙底拿去賣錢了！」恆大仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷拍林鄭葉私煙劉裙底，一邊打J。」恆大仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊春光不能算偷……竊春光！……大學生的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「香港一大」，什麼「升格」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

9.5/10

Yeah

嗰0.5
分係送畀偉大嘅含大嘅

你個名終於大派用場

依家先發現葉劉私煙嗰Part有問題

AK哥 有生之年見證到 點睇

痛哭流涕 熱淚盈眶

依家DSE中文要唔要學孔乙己？

我唔食卡碧
食開紫薄

雙爆珠

高質

我食黑冰8